啲警嫂個老處都係我破，流晒血，我駛唔駛投案？

我係咪有攻擊性武器
Mon po狗要你著我舊鞋真係對唔住